[正撚量] 到底有冇暴動呀屌？

原來班毅進仔唔知數學差，理解能力都出現問題。

見身邊嘅人呢排都因為成個香港嘅環境感到好壓抑，想大家心情舒緩返啲，同時又唔想大家鬆懈落黎，無咩叻淨係識鳩up，想試下用一個輕鬆啲嘅方式去講下政治野。你有一秒覺得好笑我都覺得自己成功左架啦，好笑嘅比個正評或者遞比身邊個人睇下，將呢份笑容傳開去。

除此之外，同朋友傾過想開埋個ig分享下呢啲訊息，始終有啲人真係懶到連懶人包都唔會睇，希望呢啲輕鬆啲好笑啲嘅post可以帶佢地了解下政治情況，如果可以嘅大家follow埋呢個ig同share比多啲人呀！

另外都仲有個post架可以睇埋呀！

[正撚量] 今日想同大家簡單咁討論下評分系統

黑警唔聽佢枝笛 可能想立國啦

我無嘢講

又幾撚棧鬼

多謝支持

推下先

pish

笑咗

[正撚量] 其實送中條例只針對犯左法嘅人

超級無敵估歌仔

followed

幾得意 push